我老母好似瀨野

佢上個星期上咗中國 返嚟一直咳
屌你今日仲流鼻血
我下世會小心啲

幫幫手自己去狗屋或者醫院

送佢去狗屋做左分流先

上左去唔好死返落黎啦

包實哂捉佢睇醫生

報警call白車，老實講情況，佢會幫你包實送去醫院

唔好自己坐車去，狗屋除外